《馬卡報》指歐洲足協考慮到武漢肺炎疫情嚴重，正考慮在稍後時間宣布暫停歐聯及歐霸賽事

利記真係有先見之明

幾時肯停英超